[知乎] 大陸妹 "挑釁" 港女: 「香港男友 真的好暖啊~!」

[知乎] 大陸妹問:「 擁有一個 香港男友 是一種怎樣的體驗？」

--------------------------------------------------------------------------------------

LEA
香港大學微生物紅樓夢業餘粉絲PhD

忍不住答一發我們家大只仔！港女“作”不“作”我不知道，但港男真的好暖啊我們在港大讀phD.2014年夏天一個最熱的星期天，跟一群港漂小夥伴去塔門郊遊，在馬料水碼頭等船時，帶隊的妹子讓我們等一下說還有一個港男。然後就看到一個結實的男生大汗淋漓，滿臉油光，氣喘吁籲的出現了

我們就這麼相遇了（'▽`）ノ...左二是他，然而那個時候他在追他旁邊穿粉紅褲子的妹子（⊙_⊙）

然後就是思想裡絲毫不會直男癌，從不吝嗇對女性的認可和讚美，各種節日紀念日生日都記在手機備忘錄，即使在一起三年了像左手拉右手一樣熟悉，還是充分尊重你......

認識他之前我覺得很多香港青年充滿戾氣，打開Facebook的感受到滿滿的敵意。實驗室的地方在組會的時候說，LEA你讀完書就趕緊回大陸吧，這裡不需要你們。

認識他之後我發現，還是有很多內心健康，自信，充滿陽光的香港青年，他們也追求一切香港青年的追求，也在文化的衝突碰撞中長大，也聽慣了各種政治團體的傳，卻沒有被任何輿論左右自己的頭腦，反而有了更開闊的心胸。大只仔學著英文長大卻比我有更深的祖國認同感，對內地城市的飛速發展欣喜而好奇

2015年夏天大隻仔第一次跟我回家。三天里至少說了幾十個“好棒”回來之後他的家人問他上海怎麼樣，他說我覺得上海是東方最美的城市

同所有幸福的婚禮一樣，那是我生命中迄今為止最陽光燦爛的一天。有媽媽的感傷，小夥伴的歡笑，幸福的淚水，一生的承諾......

安妮mengchenliu
愛攝影的吃貨

“有一個香港男朋友是什麼樣的體驗上”

記得三年前來香港之前，發過一條朋友圈，內容大概是我可能以後要去香港嫁個港男，生個香港寶寶再都不用喝喝毒奶粉之類的......（那個時候想像真的是很美好啊！可是！來了香港後看到了當地的男生究竟是個什麼叼樣子之後，我就堅決放棄了跟當地的男談戀愛的想法呵呵呵，在北方大漢的天地裡生活了18年的我，完全不能接受跟女生一樣愛自己的香港男生啊呵呵呵）

然而，怕什麼來什麼，天上就給我砸下個本地男來呵呵呵真是嗶了狗了......在這裡回應一下有妹子居然問別人我是怎麼追到我男朋友的，呵呵呵呵呵，你們想太多了，姐談戀愛就算是條狗也必須它來追我，哦怎麼辦啊呵呵呵...

然後呢，就是其實你能想像到的問題通通都會有，大體列幾條啊哈哈哈！首先就是語言啊有木有，不太會講普通話分分鐘整死你怎麼辦（我不會說我也不太會粵語的，傲嬌臉）猶記得p先生第一次跟我約會看電影，認真地問我：你要不要吃泡米飯（爆米花）啊我：....... （泡泡泡泡你妹啊）當然，在之後的小半年裡，我最大的豪華和感動的是，我男票的普通話得到了突飛猛進地進步，試想一下一個男生願意為了你去學習一門曾經並不熟悉的語言是多麼動人的事情啊。

匿名用户

一開始他一直說普通話，他把我追到手後我們的交流就他粵語我普通話，有時候英語，我就是不想說粵語喵，對我挺好的呀，自己廚藝不好還做飯給我吃，價值觀差不多吧，除了他似乎想脫離中國的政治以外。他不會做許諾，他說許諾是要在心裡的，我比較小女生脾氣，經常說他不夠愛我，他比較大男子主義，喜歡管我的出行，不許我和異性朋友單獨吃飯，每次一提到就說那我和女孩子單獨吃飯你會怎樣，我看著他自信滿滿的語氣就不好說你也可以呀，他有點缺乏安全感。

他超級紳士，真的每次開車帶我出去都會幫我開車門，直到今天都是，我爸媽的相處模式都沒這樣，走到大門會幫我先打開，讓我先走。他一點也不浪漫，第一天約會就一直開車牽住我的手，我說你在拍偶像劇呀，快好好開車，從郭天王那裡學來的？

他喜歡彈吉他，第一次約會就彈給我聽然而我毫無感覺，這種事不是感情的沉家很久做才好的嘛，和他說了以後他似乎很受傷。他感冒的時候死也不讓我親他，超級害怕我也生病，他說我像個小女孩一樣呢，他本來喜歡照顧他的女生，不料被我這種愛哭包拿下。

兔子肉嘎嘣脆
搞笑的人

我是武漢人，男朋友是香港人，在一起一年了。我倆因為都是在台灣讀書所以才認識的。他是學弟，我是學姐。他大一的時候，剛開學會有外籍生聚會，我們都是一個學院的，所以坐一個圈子。然後我就看到他了!!太他媽帥了我哭！因為我學姐嘛，我有所有新生的名單，我就拿出來看看，原來他是香港人。

真的太帥了，我全程各種偷瞄各種盯。還在FB上搜他的名字結果共同好友太少所以搜不出來哈哈哈哈。然後活動結束後我就屁顛屁顛去找他要聯繫方式了。各種撩之後被我追到手了。我男朋友真的挺帥的嘻嘻

小時候就很帥了有沒有！

我以前呢一直覺得香港人很自私，很拽。覺得自己高人一等，但是我男朋友真的完全沒有。很紳士，很乖，很尊敬我。我們沒事也會聊一聊政治，因為本身我倆就在台灣，所以不可避免會說到這些事情。

他總是說自己愛中國人哈哈哈哈他不說我掐死他，反正在他心里女朋友必須得是no.1啊!!用錢的這部分，我男朋友不喜歡AA，基本上都是他付錢，但我覺得都是花爸媽的錢，都是學生完全沒必要都他出錢，所以如果吃的那一餐很貴的話，男朋友付完錢後我都會給他一半，他一開始打死也不收，後來我軟磨硬泡，瘋狂暴打以及他生活費所剩無幾的情況下，他收了哈哈哈。

一般我想要啥他也都會給我買，他對自己真的都沒買啥，衣服都不怎麼買，買也是最簡單的白噸灰噸黑T，（我覺得男生穿簡單就很好看的其實）但是對我真的捨得。

Elsaiab
一隻可愛的白兔兔

昨天，跨年..我剛跟我遠在天邊的男朋友吵架......他不是東西，他沒有良心！我超級生氣，因為前天是我的生日，他只說了一句生日快樂，連個電話都沒打...太沒有良心了......昨天跨年跟我打電話的時候他竟然還在玩遊戲，對我簡直愛答不理的！雖然我也體諒他工作忙沒時間打遊戲，好不容易放假了打兩把遊戲散散心，可是他因為工作忙這幾天也沒怎麼理我了....

此時此刻，我只想打死他!!我同我男朋友拍拖三年，我是土生土長的北方人他是土生土長的香港人他是我大學的同學。性格是理科男。他算是我同學中的大神!!人家壓根兒就沒打算在大學的時候拍拖，誰知道遇上了我這麼個意外！當時大一的時候認識沒有到一個月我們就在一起了......說不上誰追誰，反正就自然在一起了..現在他畢業工作了，我繼續讀研究生。我當年和他在一起的時候曾經對他說過“如果我減肥到110斤，你就做我男朋友吧”他卻說：“你現在就挺好，不用減到110斤”結果老子肥了20近......此生此世與110無緣吧......

關於普通話：關於普通話我倒沒覺得怎麼樣，因為我覺得他的普通話真的很好在一起三年我們都是用普通話交流的，我從一開始他說話我都要想半天（他的聲調有時候很奇怪），到最後發哪一個音我都聽的明。反正在一起三年，我一句粵語也沒學會（就會幾個詞語吧），倒是學會了一口流利的香港普通話（主要還是身邊廣東的朋友多）

反正我老公就是一個幹乾淨淨，帥帥氣氣，中中正正的男生

所以，你啥時候能娶我呀？

匿名用户

男朋友是香港人，英國上學時認識在一起的。到現在為止差不多交往兩年了。給我的感覺就是他很愛乾淨，不抽煙，身上沒有有些男生的煙味。性格呢，真的是脾氣很好，說話柔聲細語的。我經常惹他，然後他各種包容我，哈哈〜不過鑑於他戀愛經驗比較少，所以我覺得他情商很低，開始不懂得哄我，現在在我的調教下，還是改了很多。文化差異，飲食差異真的還是蠻大的，例如％3A +我是天津人愛吃東北大米，他喜歡泰國香米，他說東北米粘不好消化，我說南方米又硬又糙......但是我們還是努力適應彼此，他愛上了吃涮銅鍋沾麻醬料，羊湯，煎餅果子。我愛上了燒鴨，早茶。我們平時交流就是普通話，我粵語只是剛會說話的BB水平，哈哈哈。不過他普通話就很快，從分不清Z，C，S，ZH，CH，市，到現在學會了天津話...英文呢他雅思8.5，經常批評語法錯誤，還有一次寫文章，他嫌棄我語言不夠優美，直接讓我說中文，他給我寫英文。有了他主人的畢業論文都有了免費的校對，哈哈哈哈

關於異地戀，我們也經歷過。我天津他香港，中間隔了2000多公里。我們異地了差不多有快一年。在異地的時候我們每天視頻聊天，分享自己的生活。放假的時候就一起出去玩，天津，香港，北京，上海，廣州......都有我們的足記，但是每次分開的時候，都會覺得空落落的。當然我們深知不可以一直異地戀，我們也都為了能長久的在一起而做著努力。當時我倆都是畢業找工作。他找北京，香港。我找北京，深圳。後來種種原因，我來了深圳工作。在我來之前他也去見了我爸媽，好讓他們放心，我真的還挺感動的。++到了深圳，他把我照顧的很好，房租是他出的，我出生活費。他在中環上班，可是為了陪我一起住在口岸，每天上下班就要花三四個小時，車費也要一百多......我跟他講讓他回自己家住，他說我都為了他來了深圳，他每天三四個小時不什麼，看到我就很開心。

++說到父母，他爸媽對我也很好，經常叫我去他家吃飯，知道喜歡吃魚，每次我去都會做魚給我吃，還讓我先吃......而且過年還主動交出他們的兒子，讓男票陪我回家過年......

覺得他小時候好萌，哈哈哈〜

mimi cai

2015年年在西藏某青旅認識，作為朋友相處三個月，拉薩待了一個月然後到了重慶。走到昆明的時候他的銀行卡被機子吞了以後，養了他三個月，硬走完雲南，到了長沙，最後他邀請我到香港走走。各回各家後，才確認關係。香港男生看起來比較陽光，乾淨。比內地男生紳士，懂得尊重女方。氣質好，穿很便宜的衣服也看著挺舒服。我會說他都只穿優衣庫39的打底衣，還有名不虛傳的很愛下面給你吃。哈哈哈。此處應有照片？

Ggui

優點就是比較細心體貼，禮貌，普通話變好了......最感動件事就是前段時間長水痘臉上身上全是水痘，面目全非〜他不怕我傳染，還從香港煲湯帶過來深圳給我喝，真的很愛乾淨，我喜歡下班回來襪子亂丟。堆衣服，他看不習慣多多就幫我洗了，缺點就是固執，決定什麼事情后，完全把身邊人說的話當空氣，十頭牛都拉不回來那種......

已故涼子
在港數碼營銷從業人員/古蹟旅遊愛好者/潛水員

有啊，實例是我和我老公。我老公：直男。三代都在香港長大祖籍在潮州的香港人，沒有出過國留學，土生土長。我：直女，從小在廣東長大，家裡說粵語，碩士香港就讀。我和我老公是碩士同學。第一次見面是迎新日的傻x社交場合。因為選修的課程不一樣，第二個學期的某個課程才開始說第一句話。

因為老公是設計師，外表異常乾淨，耳朵還有兩個耳洞。開始認識時我只是以為他是個普通LGBT，誰知吃了幾次飯單獨約了出去逛街，我才發現原來他不是！才知道是自己太傻連被人追都不知道。後來就在一起了。當中經歷了許多，曾因為我不太認同香港的某些價值觀想過離開這裡，而分開過。

列一下我們雙方能在一起的某些因素吧

1. 我性格男生，興趣愛好也特別男生，和男生聊得來，老公說和我玩在一起覺得比較舒心。
2. 老公內心不太認同香港某些女生的價值觀但家庭教育環境教育讓他還是會做，例如大節日要送奢侈品，上街都是男生付錢...而在他看來我是個異類，例如生日想要的禮物是watch dog2，在他看來談戀愛貌似會輕鬆些。
3.曾跟朋友討論，男生都喜歡協（zheng）助（jiu）屬於弱者的女生.....可能小時候看英雄電影看多了....剛畢業那回我無論在事業上和生活上遇到了很強烈的不適應，有時候直接想離開香港（這個話說過不下100次），但他還是一直陪在我身邊，關心我，為我打氣。
4. 他比較偏親中，因為家中中流砥柱在中資工作了一輩子，整個世界觀都不算太本土和民粹，所以在深入接觸時發現他們一家人都比較「正常」沒有太多歧視成份在。但也有時候說國內生活的壞話，例如「看片說在國內打火鍋會燒死」但這都是以往主流媒體多年渲染造成的不良的結果。
5. 在香港這件事我家人給予了我最大的支持，基本做到了「你生活得開心就好，我們不干預。我們盡力支持，如果不開心可以馬上滾回家，我們不會怪責」（原話）這方面我超級感恩，在很多廣東父母強迫孩子在香港畢業就要馬上回家的當下，我爸媽並沒有強迫我回家。
6. 工作基本穩定。婚前我工作的單位是中資公司，司內歧視情緒不嚴重，反而因為是內地生有很多和司內內地人的共同話題，生活比較舒心，也不會感受到本地人的強烈惡意，所以堅持了一些在香港繼續生活的想法。（對比現在公司而言）

最後爆照一下下

ViviRi
原日本JK少女，現澳村留學生

我跟我香港男票在一起三年啦，同為澳大利亞留學生。現在一起在澳洲買了房，感情穩定。說實話我男票很好，在一起三年基本都是他在賺錢，也對我非常好。但毫不客氣地說，香港家庭優越感真的是十分強，而且老一輩比較傳統（比如覺得我面相比較媚，不是大氣端莊相）。香港家庭大部分都是多子女家庭，兄弟姐妹也有點難相處。

目前對香港男生還是好評，但結婚的話，多多少少有些文化碰撞的。在海外留學，其實我們內地人很多比香港台灣人家庭條件好，很多出國後的香港台灣人反而說，以前他們覺得內地人很窮很差簡直是井底之蛙。反而日常是，他們擔心我們這些內地人看不起他們。放平心態吧，都是炎黃子孫，有誰看不起誰啊？戀愛還是看人，我男票追了我半年，翻窗送花，溝通不當傻等我一個多小時，被我發了無數好人卡，最終才在起。妹子你好好考察，他真心實意的話就在一起吧！

回帶

好耐之前知乎睇過……

洗腳嗰個真係世界級

港男：有閪屌做牛做馬都願啦，大陸閪真係易食過港女好多，波又大又白滑

呢d至少都讀過書呀屌
點會睇得上金鐘連登仔

但條女都幾正

M男腳膠嘅嘢你識條春咩

舊post is so exciting

硬係覺得最尾個條女會派帽

IMOM

之前睇過

最記得係 支那妹 好串咀 咁話自己從來唔會學廣東話
要香港男朋友 遷就自己, 用蝗語溝通
同埋D 港男為左溝支那妹, 不停讚 支那好發達, 好強大

呢D垃圾港男 最好死番去支那, 同佢件支那女朋友一齊用蝗語 過人世, 以後唔會再來香港

睇唔出呢d支那妹有咩特別好 唔通真係上床特別正

有無大陸仔對港女評價?

依條撚樣咪city虐貓個單野個男仔

試過真係好難返轉頭 床上一流 性格溫柔 係衰貪錢 不過呢點同港女都係不相伯仲

想要提款機男友

經歷1997 2003 2008之後，成個社會造成港女性格已經好扭曲

講真，除非本身條女係有錢
如果唔係都無乜說服力

不過有錢都係上面玩男人

有個咁似captv個豪d

都有啲港女幾正嘅 可能我窮得濟溝唔起 唯有食大陸妹

快啲溝晒啲大陸妹然後比人搶埋層樓，加速同化啦

最好班撚樣上大陸結婚生仔
咪撚再嚟同香港人爭資源
屌你老母

又回帶

條友成個阿叔咁

港仔做錯野要當街跪地下認錯 仲要比娘娘兜把聲 邊個唔想要

港女聲大夾惡
囯妹謀財害命
唔到你唔信，係賭自己會唔會係下一個

屌 關我撚事咩
係大陸人心入面就自然歧視佢地㗎啦
唔通以前勞役黑人嗰時
啲白人同黑人通婚 啲白人又嬲到扎扎跳
最多咪一齊流放

其實係咪中國人又有乜所謂，有西屌咪得囉

利申同大陸妹就黎結婚
果種溫柔體貼 對男人既照顧係港女唔會有
有時講到中港政治問題 佢同普通大陸妹一樣盲目覺得大陸好發達好有錢 佢討厭香港 我討厭大陸
共識就係一齊努力搵錢移民

Lm睇十年後呢班港狗公後悔到喊出黎

我係英國讀緊書，有兩個中國女學生都同我講話覺得香港既男仔好靚仔

其中一個同香港男仔long d緊

點溝通？

講撚到口臭

唔溫柔體貼點呃你張身份證呀
比著我識得個美國綠卡 含撚都好service 啦

普通話

而港女仲覺得無人爭得嬴自己
做完洋腸肉便器之後可以輕鬆搵個毒撚供養自己一生
之後就係ig出post叫春話自己好好，乜野渣男磁石之類

而人地大陸妹就攬住你唔要果條毒撚幸福快樂兩口子過一世

呢張好似篠田。。。。。

一碌鳩打一船人
佢有錢 根本唔稀罕身份証

人地都話要移民 仲呃乜野身份証

lm

是但啦 呢啲親中on9仔你要埋我嗰份啦

條友係咪腥港人

好似之前有人po過

支那女，不了

好撚煩 果種煩唔係港心能比擬

一人一個一望就知係大陸人特徵(牌子/ 身上物/ 打扮/ 小動作)

價值觀同文化唔止唔一樣，仲好大衝突
除左用黎屌，唔會想同大陸妹有任何瓜葛

食完就算

千奇唔好同佢地結婚, 帶佢地來香港就得

睇到呢班港男就慘 做狗咁
比錢養佢 仲要幫佢執屋洗腳

發現大陸妹真係好鍾意舔狗.港男對住港女串佢地,D港女會笑,但串親D大陸妹佢地實嬲,佢地一定要人讚的.可能內心缺乏自信所以就算幾靚嘅大陸妹只要你一笑鳩佢地都會即黑面,結果只有舔狗可以留係佢地身邊,一係就佢地狗衝去姣D富二代,正正常常嘅平等交流係好難出現係佢地身上.

港男娶大陸妹佢既事
唔好帶埋落嚟香港拎身分證就得

屌下咪娶落hk

之後 支那妹得到身份證之後, 即刻飛左件毒撚, 再申請公屋, 綜援

最後全香港人幫件毒撚 埋單

又話大陸好發達?? 點解又要移民去外國??

果然 支那人 都係得把死人口
把口讚自己祖國, 但身實很誠實去外國

大部分柒頭

邊個 post ??

仲要遷就 大陸妹, 用蝗語

基本上 港男同大陸妹拍拖, 有九成都是用蝗語溝通
因為大陸妹 根本唔會學廣東話

你講大陸壞事, D大陸妹 即刻屌番你轉頭, 話香港都係靠大陸養
然後D大陸妹 又讚大陸好發達, 又批評香港好細好落後

但身體又很誠實來香港旅行/讀書

係啵 仲話暖男 明明做狗咁 一啲男子氣概都無

唔係笑我葡萄 我ex又係自動波做狗咁 最後我覺得頂唔緊飛左

支那女從來只可以用來屌 都唔明點解會咁on9娶隻雞返屋企

年頭又話準備DSE 考完即刻結婚呀？

咁又移民
最撚憎就係啲大陸西口裡說不身體卻很誠實

我想洗呀

幫女人洗腳都做得出，哩d男人港女真係恨唔黎
留番幫支那妹洗腳啦，港女冇咁好福氣

too long didn't read

供港活雞,食完即棄

你班撚樣成日吹奏大陸妹有幾淫幾正，攪到班港男比人當狗咁撚

屌 香港男人本來就係狗 有撚分別咩

上面已經有一件

又話大陸好發達, 但身體很誠實移民外國

港男一向做開狗

又回帶

大陸妹 ”挑釁“ 港女: 「香港男友 真的好暖啊~!」

最on9係
港男同大陸妹拍拖, 幾乎都是港男用蝗語同大陸妹溝通
因為大陸妹唔會學廣東話

難怪比大陸妹當係狗咁看待

如果你甘心做狗咪得兩個結局
一係比女人當你係狗 一係比女人睇唔起
永遠做唔番男人

其實只要立法
港男與大陸女人結婚, 大陸女人 不會得到香港身份證
中港婚姻數量 已經可以大跌90%

無得拎身份證, 仲有大陸女人肯同 港男結婚??

做舔狗

又話溝日本妹，日本妹溫柔好服侍
點解最終變到要幫支那妹洗腳呀，港男no1
真係唔怪得人睇唔起你地，洗腳都濟

但係有毒
咩chemical 都有
生畸胎

唔好話溝邊係咪大陸既女

大佬啊，溝女要搞到自己做狗咁

咩都就哂條女既，有冇尊嚴嫁屌

點止

港男同大陸妹拍拖, 係會用普通話溝通
因為大陸妹唔會學廣東話

即係港男 為左屌西, 連自己語言都可以放棄

舔狗港男 加 蝗蟲支那 會生咩胎

本身呢D 港男都係廢物, 自然為左屌西, 要做狗

有料既港男, 根本唔需要做狗先溝到女

說好的日本妹呢

去新移民公屋區 大把呢D組合

港男就去打工搵錢
件大陸女 就日日無所事事, 得閒就打下牌 or 帶 細路落公園玩
但是D 細路全部講蝗語

同埋D 大陸女人 仲會同身邊D 男人媚來眼去

講真，係好狗，為左屌閪咩狗事都做得出，但無可否認對佢地黎講最終有閪屌點都值 同樣對住港女即使做到咁，多數都係波皮都未掂到，只係做兵

仲有人講以為港男冇人爭，咁冇尊嚴嘅垃圾要爭，掉落街都冇人執，正宗劣等基因

最慘是
佢地屌西屌到上左腦, 同件大陸妹結婚, 帶件大陸妹來香港拎身份證
令到香港多一件講蝗語既新移民

大陸妹拎左身份證之後, 同佢地離婚
之後大陸妹再去搵同鄉結婚, 帶埋同鄉來香港, 一齊生幾件蝗B, 再申請公屋, 綜援
要全香港人埋單

大把呢D例子

重會生件蝗b岀嚟，特快上公屋

大陸妹=g

到時再識番個同鄉
頭上一陣綠光

得啦得啦，去洗腳啦

阻一阻屏

大陸妹只可玩樂，不可一世

利申：宜家玩緊

所以話港男廢係天生基因黎
就算唔係對住港女 啲港男都係狗咁服侍條女
明明係自己垃圾 就屈落港女到
話港女性格臭閪先搞到男人咁慘
屌你老母 對住大陸雞咪又係成隻狗咁
死撚左佢啦港男

洗得腳有咩做唔出姐
你以為咁係侮辱港女咩，侮辱港男咋，比人打不還手鬧不還口 仲好意思話自己溫柔
公公都不如

巴打屌得好

港女臭閪你可以唔就佢格
自己廢仲搵藉口，搬盤水黎洗腳啦撚樣

係你炸 唔係拉埋我同其他港男落水

屌大陸妹同叫雞一樣污糟

唔好意思
我就係侮辱緊港男
我上面有話港男本來就係狗

呢d奶蝗嘅廢鳩快啲一車車送晒返虫國勞改

做人有番小小尊嚴好難咩

啲臭閪港女身邊總有幾個垃圾男肯做狗

溫柔嘅野，我識條春咩

啲臭閪港女佢地自己溝翻黎 怨邊個
樣平凡性格好個啲唔見佢地揀？
自己揀條仆街港女就話全香港冇好女仔

人地留番同支那妹洗腳啦，洗溝你班垃圾港女，大把支那妹差個洗腳仔呀

咪臭係 自己垃圾食唔撚住條女就唔好拎出黎比人笑啦
份人係有料既係man既大撚把女痴埋黎比你征服啦
條女臭閪既你咪惡撚過佢食住佢囉 自己搞唔掂條女仲瀨落港女度話因為佢地臭閪先唔食港女
根本就係人既問題
你咁撚垃圾 去食日本妹都係比人撚狗架咋

香港男人無撚用

又話溝日本妹
快去
唔好9up

有冇洗腳呀

果個已經係ex 入左hku

溫柔體貼到變ex

賣國賊
港男都是港獨份子

如果大家識平等相處倒，咩國藉好閒
但港男對住咩人都做狗係咩玩法

陣酸味出哂來啦剩女

洗腳啦撚樣，唔通女人會想要一個唯命是從嘅男人
就算單身都唔會要d無尊嚴嘅垃圾囉
更何況我有男朋友

平時做狗 上到床咪做返皇帝

呢pair分左手

“分手了 彼此都是对方的初恋 也不想删掉当初认真写的回答 不是同一路人了 也不想祝福他 因为他这辈子再也不可能遇到像我这么主动的女孩了 以上”

做得狗嘅男性荷爾蒙唔方多啦
上到床唔方勁得去邊 公公

是但啦
啲大陸妹都係要嚟屌㗎姐

條女咁嘅樣,如果唔係佢主動點會食到仔呀.

支那雞屌下好啦 仲要曬錢呢呢路路真係不了

講真
有人欣賞自己點都唔係壞事
文化有差異，好睇兩個人相處傾落計知唔知

好多野唔係必然既，愛情唔應該分國界同區域
香港男人出到去其實比人印象唔錯
反而香港女仔。。。。。
大家明啦
自己係咪值得更好自己去諗同睇緣份
但真係唔好比野限死
鬼妹又好，日本妹又好，大陸妹，什至黑妹又好

呢個年代搞基都可以咁大權，遊下行都可以整條j比你睇啦
你真係了解完一個人，大家真係相處開心既，就唔好比野限死自己。
一齊左再試下workout d困難，好過未跑先輸。
呢個世代，做後生仔，要開心真係好難，特別係香港
除左佔據你生活主要時間既工作外，真係以自己為先啦

支那閪

認得個死人嘴 勁鍾意影自己腳板

支那妹攞嚟做慰安婦就ok，結婚就不了

佢地唔娶嚟香港，遲啲邊有咁多141

唔係讚大陸雞好

但有d家底果d 真係唔在乎張香港身分證 外國讀過書都知

大家成日攞d窮西外省雞去深圳打垃圾工果d勞埋黎講

真係兩個世界

感动落淚，不转不是中国人

駁唔到月

垃圾港男 你要娶支那雞係你嘅事 唔好帶落黎香港

中华人民共和国香港.......區

有錢就唔係支那雞？ 狗改不了吃屎

咪撚負皮我啦垃圾 話你啊支那人

佢夠膽反共反支我咪當佢係人咁睇囉

垃圾

If you're truly happy you wouldn't need to flex to me

新界屋村妹同港島名校妹都唔同啦，都係香港人。。。

資本主義都仲覺得冇階級之分，我諗呢度既人真係太誠實太坦白比人知自己幾天真

撇除語言障礙 大陸妹屌打港女

問題唔止身份證
佢地啲世界觀和價值觀唔係正常人標準 成個人都弱智咁無獨立思維
唔好講政治 剩係講日常生活
廚房同廳成地成檯都係野 唔執 成日用幾粒鐘係個爐煮埋d 濃味又臭坑味既野 搞到痴笠笠又唔抹
廁所射到週地都係
無公德心 無衛生常識
認為錢解決到所有問題 死要面
重點係 覺得自己永遠岩 你話佢=你歧視佢
著衫又奇奇怪怪 一講政治即刻反臉

以上係十幾個中國留學生 講緊投資移民 屋企買成間屋比佢讀書個啲情況 至少九成都係咁
請問係點樣兩個世界

你同過大陸人住過未 嚇撚死你

大陸妹係仆街 但港女搞到咁係有d自攞黎

唉咁講真 有時港男真係搞到做壞曬規舉 搞到好多野理所當然咁

港男自願洗腳

Btw港女攞咩黎？港女有求你溝佢咩

樓主係五毛

冇樓主開post我都唔知港男淪落到要洗腳

屌冇問題呀
拍拖結婚⋯你諗你、唔係、你賭你

所謂暖男 咪即係求閪屌既狗公
中台一鳩樣 崇尚呢啲反男性主義

暖男=洗腳公公

你個名

聚唔緊要，唔該係上面團聚，唔好黎香港呀！
搞到污煙瘴氣，愈諗愈L嬲！
屋企隔離搬左個大陸婆黎，個老公一早出門返工，個女人日撚日帶唔同男人返黎，佢老公成日同人講個老婆幾好幾好！

是但啦 港男 大陸雞鍾意既話要晒佢

港女唔係咁西 d垃圾港男都唔洗上去搵大陸妹

女人唔係要黎錫

好想知有個火坑同有塊大陸閪嗚你面前，一定要你隊是旦一個，你係咪真係會隊落火坑到

如果係工作、海外讀書識果班個個都有錢過你，隨時岳父送幾層樓過你，之後再離婚都得

睇到想嘔

好噁心呀 呢班男既死番上大陸啦

成班垃圾港男
為咗個閪冇撚哂尊嚴
唔諗自己都諗吓自己個仔啦
想自己個仔做支那仔？

諗咗好耐咩係下面給你吃

認真，有親戚試過租個單位畀兩條支那妹（落嚟讀大學嗰啲），完約後叫我幫手清潔。頂你住幾年完全冇執/抹/洗過，廁所污糟到又血跡又尿黃色，啲磚罅黑色⋯⋯

點解變左月經post
咪po過咯

好撚正

好似po過好幾次

同連登仔講有春用咩 大把女都冇，成世人住係香港，人都唔識多個，剩係識拎住個鍵盤鳩屌

仆街條仔我識
pat yau?

200%係
利申 識佢真人 條女見過

寧願成世唔溝女 都唔撚溝大陸妹

幾垃圾嘅人先會放低做香港人嘅尊嚴，比大陸妹踐踏

想問洗腳洗腳婢散咗未？

為咗張香港身分證乜都做得出

一邊笑緊廢老包二奶
自己又走去娶大陸女人
香港收皮

咁把炮唔駛轉登去香港讀書啦....
嗰d一早去外國

幾有錢 讀幾多書都係自撚私冇品德

港女慢慢做洋腸肉便器啦
不過港男去哂搵會對男友好既大陸妹啦
比洋腸中出即飛之後，再抱怨世上無好男人，
之後就變剩女女權撚

不過你笑緊果條對男友好既大陸妹，
就同佢揀既男友幸福快樂咁一齊生活成世
而你？至少個閪比洋腸開發完有紅隧咁闊既

岩呀，港女太高要求 俾人中出完之後就俾人飛起

大陸人唔好係度鳩吹啦

香港人唔同鄰居講野嫁

我見到好多巴打話唔應該為條學普通話，但如果條女係日本妹，係鬼妹呢，會唔會為左佢而專登學好日文，英文同佢溝通？

其實真愛係乜都會為對方做嘅

同港女一齊咪又差唔多待遇，或者貪大陸妹副偈正啲條氣順啲

咁撚臭檔都有仔，唔怪得話港男都係狗

全撚部都講到勁撚夢幻咁
有d女講外國男友仲誇張
講果時帶住優越感
又咩混血寶寶

其實港男配大陸妹黎香港住，港女配鬼佬移居外國係河水不犯井水

有冇唸過單身狗都會睇到呢個po

點解睇完覺得香港男仔點都係輸家

想輸俾邊個種族嘅女人啫

結咗婚先係另一個樣啊！小心！

呢條大陸妹好撚正
mire

D 廢老有邊個唔係話自己條女同其他支那雞唔同

得個側面咋

玩腳腳

港女要營造出港男係輸家既角度，
咁佢地咪點揀都得

但係事實上港男根本唔洗揀佢地

港男

大家認住呢條友
未來廢老 帶大陸婆落來搶公屋

呢度又多個劉馬車沉船

好羨慕個男
洗完腳停乾水即刻攞黎啜

呢批係高學歷大陸妹，屋企窮極有譜
公屋唔會搶你，但會炒貴樓

垃圾邊到都冇人要
留番比支那妹洗腳

洗腳叫對男友好
上面好多對分咗手啦，幸福成世 世
毒撚真係天真個呀嬌

錯，係狗都不如，公公咋

咁你有女未

知乎一向同連登一樣都係鬥吹水，D野真係睇完笑下就算

依家有d家境學歷又高既大6妹就算嫁港男都未必來港生活

對咩都輸，冇贏過，失敗者

揀做洗腳公公

原來係隻小學雞

做公公都可以美化到真愛，港男no1

姐係冇啦

我係絲

妳嫁得出，生埋仔再出黎同大人講嘢啦

嘈乜鳩，溝鬼妹算啦，再唔係就架妹，何必兩舊屎揀舊冇咁臭

大人？！ 冇女毒撚自稱大人 人
就算你年紀大只不過係代表你咁大年紀都冇女咋呀叔 叔
中年毒撚 撚
大半世人都未掂過女人 可憐

贊成你架，但點解會變成支那妹洗腳仔架

大陸雞
用黎屌就得
過人世真係不了

好想溝返個
唔想再捱紅隧港女

有時見到啲阿伯無家可歸
真心好撚正

港女: 港男咁cheap，我地食洋腸黑腸咖哩腸都唔食港腸，留返比你地慢慢妹

支那雞屌就得
邊會諗住同佢地過人世咁撚弱智
先唔講會唔會呃鳩你啲錢
啲文化同價值觀遠到有鴻溝喎

見到自己同學

你真係好癲

統戰

香港男人真係好蠢, 賺錢養雞

你同學仔

起碼港女唔會搶公屋累街坊呀

洗腳公公

唔怪得時下港女俾人標籤，原來真係咁差，都仲係果句，到妳心理同思想成熟，嫁得出，做埋媽媽冇咁幼稚再講。唔會再覆妳，等妳埋尾然後沾沾自喜啦

成世女人手仔都冇拖過幼唔幼稚呀 呀
好似係身心都咁成熟咪又係女人手仔都未拖過
嘜冇人欣賞你哩種身心都咁成熟嘅「好」男人咩

巴打係咪淨係睇標題無睇內容

啲廢老on99
成日以為白白淨無性病
畀人謀曬副身家重懵盛盛

你係到同d losers 講道理呀？
呢個post十個都唔知有冇一個讀得成書入到U買到樓
見佢到係到評論其他人娶咩老婆真係搞撚笑

咁人地溝咩女關你撚事咩？
講到自己咁高貴
一年交幾多稅呀？
夠唔夠d娶大陸妹既男人多呀？

溝咩女本來唔係咩大問題，但要洗腳就

屌完支那雞個西之後記得驗身 大陸佬冇乜街生習慣

見到呢班垃圾。好替香港未來擔心。佢地仲危險過佢地口中行為既人

啲大陸妹心計重到
送都唔撚要啦仲話溝

想溝大陸妹了

港男真係好多太監

個樣靚到飛起都好，入面實係好大堆毛

我當然管唔到洗腳太監同邊個一齊，恥笑得唔得呀，洗腳太監

洗腳

閂埋門話知你奶埋屎眼
但條仔竟然肯比條支那妹影住佢洗腳再po上網
條女咁撚唔尊重自己，正常人都中岀即飛，條仔要廢成點先忍到

咪撚回帶啦

上面個連登接受到囉，覺得洗腳冇嘜大不了

你就大陸人！你唔同鄰居講野係你既事

講真 識個大陸妹做二奶唔錯
技巧好 含吹舐啜樣樣得 又好搖 轉post又唔扭計
SP一流 最重要大波波

理得佢地在唔在乎 香港身份證

支那人就係支那人, 全部垃圾

有錢既支那人更加垃圾, 個個財大氣粗, 當正自己係皇帝咁

多數都是貪官既女

支那妹 來香港住, 令香港多一件蝗蟲, 咁都叫唔關香港人事??

仲衰過蝗蟲

大陸人 特色

把口就話大陸好發達, 好強大
但身體又很誠實離開大陸, 去外國/香港住

上面咁快又有兩件 支那狗出來幫支那妹護航
次次有post 係批評支那妹, 上面果兩件支那狗 總會出來屌鳩港女, 屌鳩連登仔, 幫支那妹護航

大陸妹正

港女是雞

其實就算係鬼妹架妹，如果真係重視對方都應該要學返廣東話/中文，彼此應該對等

佢都係想合理化自己做狗要就支那妹姐

要睇住邊

如果港男同日本妹結婚, 大家搬去日本住, 咁應該是港男學日文
如果日本妹搬來香港住, 咁日本妹學廣東話

而現實中, 大陸妹搬來香港住, 九成九都是用蝗語, 唔肯學廣東話

其實真係。。。。我公司d男同事對佢地d大陸妹女朋友係勁好。。成日買香水化妝品俾佢地 成隻狗咁 。。。其實好多大陸妹都一腳踏幾船 係d傻仔唔知。。。

絲打好大壓力？

男票係乜春

大壓力 會唔會咁做呀
終於做公公嘅港男原男都唔係人黎架啦，日日恥笑開

做得公公唔係唔比人笑得下

得~你點笑都得 笑多啲

有無人知點識到大陸妹
唔想再受西隧港女氣先有西屌

唔洗得好d 今晚點放入口奶腳
撚知佢地岩岩比咩人奶過

點識女仔都唔識上黎叫人教 廢撚到

就算有人識d高質大陸妹都留番比自己，唔會益你啦下

比人恥笑都唔係無道理嘅

有女朋友未

好悶？

有定冇

關你撚事？同你講埋係邊個等你個臭貨騷擾佢？

溝過大陸妹 玩玩下真係一流
易傾 床上主動 有波路(不過普遍樣無咁靚)
同樣哄開心 要洗既錢可能只係用係港女身上既一半或更少
不過過人世就不了

怒羞成怒 答一句有定無點騷擾倒呀，用下腦啦，死毒撚

你真係好撚on9 你咁撚多時間係到打字 逐個毒撚係到屌 你又何嘗唔係毒撚啊笨柒？ 難道你當面見到我 你會夠膽同我講？ 係地鐵俾啲蝗撞你你都唔敢出聲啦柒頭 上黎拎存在感？ 下下要踩低人抬高自己就知你個人幾撚自卑 係啊 我係毒撚啊 起碼我敢認 見到你呢啲死八婆 我一定會屌撚柒佢嘅毒撚啊 同埋呢 你都叫得我做毒撚啦 唔撚知毒撚女朋友係左手同右手？宜家我覆緊你 你已經騷擾緊佢地啦 個腦有事？定係中學未畢業啊笨柒？洗唔洗阿叔教教你做人？

溝鬼妹最正，最煩惱係連我出少少錢請食飯都唔肯受 食飯次次坐喺到睇住我食，過咗好耐先肯畀我出十蚊請佢飲杯嘢
金髮藍眼床上又正又大波G級pink lin 又主動溫柔
係衰在神經質，哄少佢一陣就喊晒話我唔鍾意佢
要用錢溝嘅港女大陸妹都收皮啦，又冇波又閪格

咁大年紀講得出自己女朋友係左右手已經好可憐 sor囉，騷擾到你兩個左右手女朋友

幾廿歲人，人又老，錢又冇，女朋友係左右手已經好可憐 串親你真係唔好意思囉

陰鳩公，慘無人道

認真問 未溝/食過鬼妹
扑野佢會唔會覺得滿足唔到佢 畢竟佢地食慣洋腸大大碌

你睇你 似乜撚 真係屌你都廢事 得喇 你好撚威 尾彩俾你拎啦 明嘅 世界對你太殘酷 搞到你成隻癲狗咁亂咁吠 打字好喇 唔好出街對人吠 知無？

東北女人仲惡過港女

嬲嬲豬呀 冇女冇錢得五姑娘係慘嘅 但冇計人生就係咁唔公平，如果個個好似你咁都心想事成咪天大亂囉，係咪

屌你老母 平行時空？

我又冇問，但只要對方鍾意你其實呢啲冇乜所謂，用手指佢都好滿足

同我覺得未必真係差太遠，有14-15都已經係洋腸平均啦，再者鬼佬多軟皮蛇

港女何尚唔係？？

你唔講埋同鬼妹拍拖都要講英文？？？
點呀又當係狗？？

諗野角度咁窄嘅？？ 駁我呀

下，溝鬼妹㗎妹肯定係要講中文喇

點呀又諗唔到呢啲CASE喇？？

笨7要諗都諗個好啲嘅理由喇

識個朋友老母係日本人，老豆係香港人，佢老母有學廣東話曪，有咩唔識用英文溝通，駁唔駁到

唔識講，同完全唔願意學係2回事
而家支那妹係完全你就佢呀，搵唔搵到分別呀

女人就係神經質